# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-03 08:40+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:6
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:9
msgid "Project Date"
msgstr "施工起始时间"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:10 templates/base.html:51
msgid "Project Type"
msgstr "项目类型"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:11
msgid "Project Zipcode"
msgstr "项目所在邮政编码"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:12 templates/base.html:50
msgid "Project Cost"
msgstr "项目开销"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:13 templates/base.html:52
msgid "Project Duration"
msgstr "项目工期"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:15
msgid "Project Address"
msgstr "项目地址"

#: apiv1/serializers/review_serializer.py:16 review/forms.py:50
msgid "Is Anonymous?"
msgstr "匿名用户"

#: architects/templates/architect/architect.html:41
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:43
#: designers/templates/designer/designer.html:44
#: meisters/templates/meister/meister.html:47
msgid "Edit page?"
msgstr "编辑页面?"

#: architects/templates/architect/architect.html:86
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:95
#: designers/templates/designer/designer.html:91
msgid "Contract Us"
msgstr "与我们签订合同"

#: architects/templates/architect/architect.html:91
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:101
#: designers/templates/designer/designer.html:97
#: meisters/templates/meister/meister.html:103
msgid "Project Photo Upload"
msgstr "上传项目照片"

#: architects/templates/architect/architect.html:93
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:103
#: designers/templates/designer/designer.html:99
#: meisters/templates/meister/meister.html:105
msgid "Background Image Upload"
msgstr "上传背景照片"

#: architects/templates/architect/architect.html:136
#: contractors/templates/contractor/contractor.html:145
#: designers/templates/designer/designer.html:140
#: meisters/templates/meister/meister.html:147 templates/base.html:32
msgid "Review us"
msgstr "评价我们"

# python-brace-format
#: architects/views.py:35
msgid ""
"{bus_name} is an architect from {city}. The company holds a license number "
"according to {data_source}. \n"
"            The License is verified as active when we checked last time. If "
"you would like to know {bus_name} more, \n"
"            please contact us and we will share more information about this "
"architect to you.\n"
"            "
msgstr ""
"{bus_name} 是一位来自{city} 建筑师。根据{data_source}，该建筑师持有相关有效证"
"件，并被Hoome认证有效。 如果您需要了解{bus_name}更多的资讯，请联系我们，我们"
"会向您分享更多关于该商家的信息和数据。"

#: career/templates/career/career.html:68
msgid ""
"If you have any\n"
"                    question, please contact us: "
msgstr "如有任何问题，请通过以下方式联系我们:"

#: career/templates/career/career.html:79
msgid ""
"Welcome to Hoome! Hoome platform screens nearby, excellent designers, "
"reliable\n"
"                    contractors and awesome renovation meisters for users "
"who need renovation through big data analysis.\n"
"                    We are keenly seeking interns and partners to become an "
"integral part of our team, who thrive in a\n"
"                    fast paced start-up like environment and want to invent "
"the future. "
msgstr ""
"欢迎来到Hoome! Hoome 平台通过大数据分析帮助用户筛选和推动优秀的设计师，可靠的"
"承包商和装修专业员工。我们诚心邀请各界社会精英加入我们！"

#: career/templates/career/career.html:85
msgid ""
"If you are interested about any following jobs , please click links\n"
"                        below, which will redirect to our company page in "
"AngelList: "
msgstr ""
"如果您对以下工作感兴趣，请点击以下链接，转入我们在Angellist上的官方页面："

#: career/templates/career/career.html:91
msgid "iOS and Android App Developer"
msgstr "苹果安卓移动端开发人员"

#: career/templates/career/career.html:93
msgid "Web Developer"
msgstr "网页开发人员"

#: career/templates/career/career.html:96
msgid "Full Stack Data Scientist Intern"
msgstr "全栈数据科学家实习"

#: contractors/templates/contractor/contractor_project_photos_upload.html:25
#: meisters/templates/meister/meister_project_photos_upload.html:25
#: templates/base.html:31
msgid "Project Photos"
msgstr "项目照片"

#: contractors/utils.py:23 users/templates/account/email.html:52
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: contractors/views.py:50
msgid ""
"{lic_name} is a contractor company located in {csp} . The company holds a "
"license number \n"
"                    according to {data_source}. According to real-time data "
"analysis, this licensed contractor's hoome score \n"
"                    is {score} and is rated as {rank}. The License is "
"verified as active when we checked last time. If you would\n"
"                     like to know {lic_name} more, please contact us and we "
"will share more information and data about this\n"
"                      contractor to you."
msgstr ""
"{lic_name} 是一家位于{csp}建筑装修承包商公司。根据{data_source}，该承包商持有"
"相关有效证件，并被Hoome认证有效。通过相关实时数据分析，该承包商的Hoome 评分为"
"{score}， 评定区间为{rank}。如果您需要了解{lic_name}更多的资讯，请联系我们，"
"我们会向您分享更多关于该商家的信息和数据。"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:22
#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:74
msgid "'s Dashboard"
msgstr "的用户面板"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:36 templates/base.html:75
msgid "Profile"
msgstr "档案"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:128
msgid "Hello, Welcome to Hoome!"
msgstr "您好，欢迎来到Hoome!"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:130
msgid ""
"It's Your Personal Dashboard. You could set up you account\n"
"                                by clicking left buttons."
msgstr "这是您的个人用户面板。您可以通过点击左边按钮来设置您的账户。"

#: dashboard/templates/dashboard/dashboard.html:164
msgid "Do you really want to remove the selected e-mail address?"
msgstr "您真的想移除选中的邮箱吗？"

#: designers/views.py:34
msgid ""
"{bus_name} is a designer based on {city} {state} . The company holds a "
"license number according to {data_source}. \n"
"            The License is verified as active when we checked last time. If "
"you would like to know {bus_name} more, \n"
"            please contact us and we will share more information about this "
"designer to you.\n"
"            "
msgstr ""
"{bus_name} 是一位基于{city} {state}设计师。根据{data_source}，该设计师持有相"
"关有效证件，并被Hoome认证有效。 如果您需要了解{bus_name}更多的资讯，请联系我"
"们，我们会向您分享更多关于该商家的信息和数据。"

#: home/templates/home/home.html:112
msgid "Find excellent professionals"
msgstr "筛选优秀的装修团队"

#: home/templates/home/home.html:153
msgid "Database in California State"
msgstr "加州数据库"

#: meisters/views.py:34
msgid ""
"{lic_name} is a professional located in {full_state_name}. The professional "
"is verified as \n"
"        active when we checked last time. If you would like to know "
"{lic_name} more, please contact us and we will \n"
"        share more information and data about this meister to you."
msgstr ""
"{lic_name} 是一位基于{full_state_name}装修专业人士。该专业人士被Hoome认证有"
"效。 如果您需要了解{lic_name}更多的资讯，请联系我们，我们会向您分享更多关于其"
"的信息和数据。"

#: overviews/views.py:26
msgid "Request Success"
msgstr "请求成功"

#: overviews/views.py:28
msgid "Request Failed"
msgstr "请求失败"

#: photos/templates/photos/background_photo_upload.html:18
msgid "Background Images"
msgstr "背景照片"

#: photos/utils.py:45 photos/utils.py:74
msgid "No Pages Found."
msgstr "找不到该网页。"

#: professionals/models.py:17 search/templates/search_bar/search_bar.html:47
#: templates/base.html:91
msgid "Contractor"
msgstr "承包商"

#: professionals/models.py:18 professionals/models.py:72
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:15
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:131 templates/base.html:92
msgid "Architect"
msgstr "建筑师"

#: professionals/models.py:19 professionals/models.py:63
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:17
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:112 templates/base.html:93
msgid "Designer"
msgstr "设计师"

#: professionals/models.py:20 professionals/models.py:71
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:19
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:137 templates/base.html:122
msgid "Meister"
msgstr "守艺人"

#: professionals/models.py:28
msgid "Corporation"
msgstr "公司经营"

#: professionals/models.py:29
msgid "Partnership"
msgstr "合伙经营"

#: professionals/models.py:30
msgid "Sole Ownership"
msgstr "个体经营"

#: professionals/models.py:55 search/templates/search_bar/search_bar.html:12
#: search/templates/search_bar/search_bar.html:51
msgid "General Contractor"
msgstr "总承包商"

#: professionals/models.py:56 search/templates/search_bar/search_bar.html:77
msgid "Landscaping Contractor"
msgstr "景观园艺承包商"

#: professionals/models.py:57 search/templates/search_bar/search_bar.html:92
msgid "Swimming Pool Contractor"
msgstr "泳池承包商"

#: professionals/models.py:58
msgid "Kitchen & Bath Remodeler"
msgstr "厨房卫浴承包商"

#: professionals/models.py:59
msgid "Roofing Contractor"
msgstr "屋顶承包商"

#: professionals/models.py:60 search/templates/search_bar/search_bar.html:83
msgid "Plumbing Contractor"
msgstr "水管道承包商"

#: professionals/models.py:61 search/templates/search_bar/search_bar.html:69
msgid "Fencing Contractor"
msgstr "围栏承包商"

#: professionals/models.py:62
msgid "HVAC Contractor"
msgstr "暖通空调承包商"

#: professionals/models.py:64 search/templates/search_bar/search_bar.html:60
msgid "Doors, Gates and Activating Devices"
msgstr "门和启动装置承包商"

#: professionals/models.py:65 search/templates/search_bar/search_bar.html:54
msgid "Carpentry Contractor"
msgstr "木工承包商"

#: professionals/models.py:66 search/templates/search_bar/search_bar.html:57
msgid "Concrete Contractor"
msgstr "混凝土承包商"

#: professionals/models.py:67 search/templates/search_bar/search_bar.html:63
msgid "Drywall Contractor"
msgstr "石膏板承包商"

#: professionals/models.py:68 search/templates/search_bar/search_bar.html:66
msgid "Electrical Contractor"
msgstr "电工承包商"

#: professionals/models.py:69 search/templates/search_bar/search_bar.html:80
msgid "Painting And Decorating Contractor"
msgstr "油漆承包商"

#: professionals/models.py:70 search/templates/search_bar/search_bar.html:89
msgid "Sheet Metal Contractor"
msgstr "金属板承包商"

#: professionals/views.py:100 professionals/views.py:141
msgid "Error Pages!"
msgstr "错误页面"

#: professionals/views.py:135
msgid "Submit Failed. Please verify your content is correct."
msgstr "提交失败，请确保您所填内容正确"

#: projects/adapter.py:107 projects/adapter.py:109
msgid "Waiting for homeowner make the payment."
msgstr "等待业主支付"

#: projects/adapter.py:112
msgid "Hoome has received the payment and will hold for you."
msgstr "Hoome已经收到此款项并为您保存"

#: projects/adapter.py:114
msgid "Hoome has received the payment and please start to work."
msgstr "Hoome已经收到此款项， 请开始施工"

#: projects/adapter.py:117
msgid "You have allowed Hoome release the payment."
msgstr "您已经允许Hoome释放这笔款项"

#: projects/adapter.py:119
msgid "Homeowner have released the payment for current milestone."
msgstr "业主已经释放现阶段的款项给您"

#: projects/forms.py:34
#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:103
msgid "Choose your identity*"
msgstr "请选择您的身份*"

#: projects/forms.py:35
msgid "Project Name*"
msgstr "项目名称*"

#: projects/forms.py:36
msgid "Choose a name for your project"
msgstr "请为您的项目设定一个名字"

#: projects/forms.py:37 review/forms.py:40
msgid "Project Type*"
msgstr "项目类型*"

#: projects/forms.py:38
msgid "Contract Price*"
msgstr "合同造价*"

#: projects/forms.py:39
msgid "Start Date*"
msgstr "施工起始时间*"

#: projects/forms.py:40
msgid "End Date*"
msgstr "竣工日期*"

#: projects/forms.py:41 projects/forms.py:99
msgid "Homeowner's First Name"
msgstr "业主的名"

#: projects/forms.py:42 projects/forms.py:100
msgid "Honemowner's Last Name"
msgstr "业主的姓"

#: projects/forms.py:43 projects/forms.py:101
msgid "Project Description"
msgstr "项目描述"

#: projects/forms.py:46 projects/forms.py:104
msgid "(Optional) Tell us more about your project."
msgstr "（可选）告诉我们更多关于该项目的细节"

#: projects/forms.py:47 projects/forms.py:105
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: projects/forms.py:48 projects/forms.py:106 review/forms.py:45
msgid "Apt #, Suite #, ..."
msgstr "门牌号，房间号"

#: projects/forms.py:49 projects/forms.py:107 review/forms.py:46
msgid "(Optional) Apt #,Suite #,..."
msgstr "(可选)门牌号，房间号"

#: projects/forms.py:50 projects/forms.py:108
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:454
msgid "County/City"
msgstr "县/市"

#: projects/forms.py:51 projects/forms.py:109 templates/base.html:77
#: users/forms.py:175
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:455
msgid "State"
msgstr "州"

#: projects/forms.py:52 projects/forms.py:110
msgid "Zip Code"
msgstr "邮编号码"

#: projects/forms.py:57
msgid "Attachment Type"
msgstr "附件类型"

#: projects/forms.py:60
msgid ""
"upload any documents or contracts that might be helpful in explaining your "
"project brief here."
msgstr "上传文件或合同有助于丰富您项目的内容"

#: projects/forms.py:63
msgid ""
"upload any photos that might be helpful in explaining your project brief "
"here."
msgstr "上传照片有助于丰富您项目的内容"

#: projects/forms.py:129
msgid "Enter the Contractor/Meister's Hoome ID*"
msgstr "请输入承包商/守艺人的Hoome ID*"

#: projects/forms.py:130
msgid "Enter the Homeowner's Hoome ID*"
msgstr "请输入业主的Hoome ID*"

#: projects/forms.py:138
msgid "Hoome id cannot be empty."
msgstr "Hoome ID 不能为空"

#: projects/forms.py:143 projects/forms.py:146
msgid "Homeowener's Hoome id does not exist"
msgstr "业主的Hoome ID不存在"

#: projects/forms.py:151
msgid "Hoome id cannot be empty"
msgstr "Hoome ID 不能为空"

#: projects/forms.py:156 projects/forms.py:159
msgid "Contractor/Meister's Hoome id does not exist"
msgstr "承包商/守艺人的Hoome ID 不存在"

#: projects/models.py:32
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: projects/models.py:33
msgid "Paid to Hoome"
msgstr "已经支付给Hoome"

#: projects/models.py:34
msgid "Paid to Professional"
msgstr "已支付给承包商/手艺人"

#: projects/models.py:35
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: projects/models.py:36
msgid "Payment Request"
msgstr "请求支付"

#: projects/models.py:40
msgid "PENDING"
msgstr "受理中"

#: projects/models.py:41
msgid "ACCEPTED"
msgstr "已接受"

#: projects/models.py:42
msgid "ONGOING"
msgstr "正在进行中"

#: projects/models.py:43
msgid "REJECTED"
msgstr "拒绝"

#: projects/models.py:44
msgid "DONE"
msgstr "完成"

#: projects/models.py:49
msgid "REMODEL"
msgstr "装修"

#: projects/models.py:50
msgid "NEW BUILT HOUSE"
msgstr "新建房"

#: projects/templates/projects/create_project.html:60
msgid "Tell us what you need done"
msgstr "请告诉我们您需要完成什么"

#: projects/templates/projects/create_project.html:76
#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:110
msgid "Contractor/Meister"
msgstr "承包商/守艺人"

#: projects/templates/projects/create_project.html:308
#: projects/templates/projects/edit_project.html:286
msgid "Please enter the project address"
msgstr "请输入项目地址"

#: projects/templates/projects/create_project.html:309
#: projects/templates/projects/edit_project.html:287
msgid "Note: hoome will not show this address in public."
msgstr "注意：Hoome 不会将项目地址公开."

#: projects/templates/projects/create_project.html:447
msgid "Attach any documents/photos if you would like"
msgstr "请附加任何附件或照片"

#: projects/templates/projects/create_project.html:581 templates/base.html:133
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: projects/templates/projects/project_direct_create.html:64
#: templates/base.html:132
msgid "Create Project"
msgstr "创建项目"

#: projects/templates/projects/project_overview.html:70
msgid ""
"You don't have any projects right now. Please go to professional\n"
"                        page\n"
"                        and contract with someone you like."
msgstr "您目前没有任何项目。请到您相中的承包商页面中缔结合约。"

#: projects/templates/projects/upload_project_attachment.html:14
#: projects/templates/projects/upload_project_photo.html:14
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: projects/views.py:100
msgid "Please Login as Homeowner."
msgstr "请以业主的身份先登入"

#: projects/views.py:111
msgid "Please Login as Professional."
msgstr "请以装修人士/承包商的身份先登入"

#: projects/views.py:143 templates/404.html:29
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到网页"

#: projects/views.py:169 projects/views.py:186
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: projects/views.py:190
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: review/forms.py:15
msgid "name must contain only alphabetic characters"
msgstr "名字必须包含字母"

#: review/forms.py:21
msgid "zipcode format should be xxxxx or xxxxx-xxxx"
msgstr "邮政编码格式应该为xxxxx 或者 xxxxx-xxxx"

#: review/forms.py:32
msgid "invalid email address"
msgstr "无效邮箱地址"

#: review/forms.py:36
msgid "Comments*"
msgstr "评论*"

#: review/forms.py:37
msgid "First Name*"
msgstr "名*"

#: review/forms.py:38
msgid "Last Name*"
msgstr "姓*"

#: review/forms.py:39
msgid "When did the project start?*"
msgstr "项目开始日期*"

#: review/forms.py:41
msgid "Project Cost*"
msgstr "项目开销"

#: review/forms.py:42
msgid "How many days does the project take?*"
msgstr "多久完成项目？*"

#: review/forms.py:43
msgid "Email*"
msgstr "Email地址*"

#: review/forms.py:44
msgid "Street Address*"
msgstr "街道地址*"

#: review/forms.py:47
msgid "County/City*"
msgstr "县/市*"

#: review/forms.py:48
msgid "State*"
msgstr "州*"

#: review/forms.py:49
msgid "Zip Code*"
msgstr "邮编号码*"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:9
msgid "Find Professionals"
msgstr "寻找装修专业人士或承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:27 users/forms.py:81
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:456
msgid "Zipcode"
msgstr "邮政编码"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:30
msgid "Current Location"
msgstr "当前位置"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:71
msgid "HVAC"
msgstr "空调通风承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:74
msgid "Kitchen & Bath Contractor"
msgstr "厨房卫浴承包商"

#: search/templates/search_bar/search_bar.html:86
msgid "Roofing"
msgstr "屋顶承包商"

#: search/templates/search_card/search_card.html:3 templates/base.html:36
msgid "License #"
msgstr "证件号码"

#: search/templates/search_card/search_card.html:4 templates/base.html:38
msgid "License Type"
msgstr "证件类型"

#: search/templates/search_list/search_list.html:98
msgid ""
"No professional match your condition. Please try another way to search again."
msgstr "没有商家符合您的要求。请尝试其他格式来搜索。"

#: search/views.py:54
msgid "please type something you want to search"
msgstr "请输入搜索对象"

#: search/views.py:85
msgid "please input something you want to search"
msgstr "请输入搜索对象"

#: templates/400.html:29
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

#: templates/400.html:30
msgid "Hoome cannot understand your request, Please try again. "
msgstr "服务器无法理解您的请求，请再试一次。"

#: templates/403.html:29
msgid "Permission Denied"
msgstr "没有权限"

#: templates/403.html:30
msgid "You don't have the permission to do the following actions. "
msgstr "您没有权限进行以下操作"

#: templates/404.html:30
msgid "Hoome cannot find the page per your request, Please try again. "
msgstr "Hoome根据您的请求找不到对应的页面。请重试"

#: templates/500.html:29
msgid "Server Error"
msgstr "服务器错误"

#: templates/500.html:30
msgid "Server in maintenance. Please try later."
msgstr "服务器正在施工中，请重试"

#: templates/base.html:24
msgid "Account"
msgstr "账户"

#: templates/base.html:25
msgid "Dashboard"
msgstr "用户面板"

#: templates/base.html:26
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: templates/base.html:27
msgid "Hoome Score"
msgstr "Hoome 评分"

#: templates/base.html:28
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: templates/base.html:29
msgid "Overall Rating"
msgstr "总体用户评分"

#: templates/base.html:30
msgid "Overview"
msgstr "总览"

#: templates/base.html:33
msgid "Review"
msgstr "评价"

#: templates/base.html:34
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: templates/base.html:35
msgid "Business Information"
msgstr "商家资讯"

#: templates/base.html:37
msgid "License Status"
msgstr "证件状态"

#: templates/base.html:39 users/forms.py:123 users/forms.py:353
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:428
msgid "License Number"
msgstr "证件号码"

#: templates/base.html:40
msgid "Entity"
msgstr "实体"

#: templates/base.html:41 users/forms.py:161
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:438
msgid "Entity Type"
msgstr "实体类型"

#: templates/base.html:42
msgid "Issued Date"
msgstr "发布日期"

#: templates/base.html:43
msgid "Expiration Date"
msgstr "失效日期"

#: templates/base.html:44
msgid "Bonded"
msgstr "担保公司"

#: templates/base.html:45
msgid "Issued"
msgstr "保险公司"

#: templates/base.html:46
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/base.html:47 templates/base.html:111
msgid "Photo"
msgstr "照片"

#: templates/base.html:48
msgid "View More"
msgstr "浏览更多"

#: templates/base.html:49
msgid "Anonymous User"
msgstr "匿名用户"

#: templates/base.html:53
msgid "Read less"
msgstr "阅读更少"

#: templates/base.html:54
msgid "Company Name"
msgstr "公司名字"

#: templates/base.html:55
msgid "State Designer Num"
msgstr "本州设计师证件号"

#: templates/base.html:56
msgid "Contractor Licence Num"
msgstr "本州承包商证件号"

#: templates/base.html:57
msgid "Mobile"
msgstr "手机"

#: templates/base.html:58
msgid "Fax"
msgstr "传真"

#: templates/base.html:59
#: users/templates/consumer_profile/consumer_profile.html:13
#: users/templates/consumer_profile_after_signup/consumer_profile_after_signup.html:16
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/base.html:60
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: templates/base.html:61
msgid "Career"
msgstr "工作"

#: templates/base.html:62
msgid "Privacy"
msgstr "隐私"

#: templates/base.html:63
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: templates/base.html:64
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/base.html:65
msgid "Excellent Architects"
msgstr "优秀的建筑师"

#: templates/base.html:66
msgid "NCIQ certificated Designers"
msgstr "NCIQ 认证设计师"

#: templates/base.html:67
msgid "Active Contractors"
msgstr "活跃的承包商"

#: templates/base.html:68
msgid "Start Search"
msgstr "开始搜索"

#: templates/base.html:69
msgid "previous"
msgstr "上一页"

#: templates/base.html:70
msgid "next"
msgstr "下一页"

#: templates/base.html:71
msgid "Efficiency"
msgstr "项目效率"

#: templates/base.html:72
msgid "Quality"
msgstr "项目质量"

#: templates/base.html:73
msgid "Length"
msgstr "工期"

#: templates/base.html:74 users/forms.py:153
msgid "Name"
msgstr "公司名字"

#: templates/base.html:76 users/forms.py:187
msgid "Postal Code"
msgstr "邮编"

#: templates/base.html:78 users/forms.py:168
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:453
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: templates/base.html:79
msgid "Professional Category"
msgstr "专业分类"

#: templates/base.html:80
msgid "Professional Sub-Category"
msgstr "专业子分类"

#: templates/base.html:81
msgid "Arbitrations"
msgstr "仲裁次数"

#: templates/base.html:82
msgid "Cases"
msgstr "案件次数"

#: templates/base.html:83
msgid "Citations"
msgstr "传票次数"

#: templates/base.html:84
msgid "Lawsuits"
msgstr "诉讼次数"

#: templates/base.html:85 users/templates/account/login.html:156
#: users/templates/account/signup.html:214
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: templates/base.html:86
msgid "New"
msgstr "新"

#: templates/base.html:87
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: templates/base.html:88
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: templates/base.html:89 users/templates/account/email.html:73
#: users/templates/account/login.html:153
#: users/templates/account/signup.html:190
msgid "Email"
msgstr "Email地址"

#: templates/base.html:90
msgid "Years in Industry"
msgstr "工作年限"

#: templates/base.html:94
msgid "Account Settings"
msgstr "账户设置"

#: templates/base.html:95
msgid "Rank"
msgstr "评分区间"

#: templates/base.html:96
msgid "Project Overview"
msgstr "项目总览"

#: templates/base.html:97
msgid "Project Detail"
msgstr "项目细节"

#: templates/base.html:98
msgid "Basic Information"
msgstr "商家资讯"

#: templates/base.html:99
msgid "Project Name"
msgstr "项目名称"

#: templates/base.html:100 users/forms.py:74
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: templates/base.html:101 users/forms.py:68
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: templates/base.html:102
msgid "Client Name"
msgstr "客户姓名"

#: templates/base.html:103
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:437
msgid "Business Name"
msgstr "商家姓名"

#: templates/base.html:104
msgid "Contracted With"
msgstr "合同对象"

#: templates/base.html:105
msgid "Start Date"
msgstr "施工起始时间"

#: templates/base.html:106
msgid "End Date"
msgstr "发布日期"

#: templates/base.html:107 templates/base.html:130
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: templates/base.html:108 templates/base.html:117
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/base.html:109
msgid "Action"
msgstr "具体操作"

#: templates/base.html:110
msgid "Attachment"
msgstr "附件"

#: templates/base.html:112
msgid "Payment"
msgstr "支付记录"

#: templates/base.html:113
msgid "Transaction History"
msgstr "交易记录"

#: templates/base.html:114
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: templates/base.html:115
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: templates/base.html:116 transactions/forms.py:14
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: templates/base.html:118
msgid "Updated At"
msgstr "上传日期"

#: templates/base.html:119
msgid "Project Created"
msgstr "项目创建于"

#: templates/base.html:120
msgid "Make a contract"
msgstr "签订合同"

#: templates/base.html:121
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: templates/base.html:123
msgid "Checkout"
msgstr "支付"

#: templates/base.html:124
msgid "Milestone"
msgstr "里程碑"

#: templates/base.html:125
msgid "Release Payment"
msgstr "释放这笔钱款"

#: templates/base.html:126
msgid "Request Payment"
msgstr "请求这笔钱款"

#: templates/base.html:127
msgid "Create Milestone"
msgstr "创建里程碑"

#: templates/base.html:128
msgid "Milestone #"
msgstr "里程碑编号"

#: templates/base.html:129
msgid "Actions"
msgstr "具体操作"

#: templates/base.html:131
msgid "Homeowner"
msgstr "业主"

#: templates/base.html:134
msgid "Add More Detail"
msgstr "项目细节"

#: templates/base.html:135 users/forms.py:181
msgid "County"
msgstr "县"

#: templates/base.html:333 users/templates/account/login.html:169
msgid "Sign In"
msgstr "登入"

#: transactions/forms.py:19 transactions/forms.py:43
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易状态"

#: transactions/forms.py:24
msgid "Transaction ID"
msgstr "交易ID"

#: transactions/forms.py:38
msgid "Created Date"
msgstr "创建日期"

#: transactions/models.py:30
msgid "amount"
msgstr "交易金额"

#: transactions/models.py:31 transactions/models.py:54
msgid "created at"
msgstr "创建于"

#: transactions/models.py:32
msgid "updated at"
msgstr "上传于"

#: transactions/models.py:34 transactions/models.py:56
msgid "transaction status"
msgstr "交易状态"

#: transactions/templates/payment/pay_now_button.html:2
msgid "Make a payment"
msgstr "支付"

#: transactions/templates/transaction/checkout.html:46
#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:472
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: transactions/templates/transaction/checkout.html:74
#: transactions/templates/transaction/payment.html:131
msgid ""
"You don't have any project to pay right now. Please create a new\n"
"                project."
msgstr "目前您没有任何项目。请先创建一个项目"

#: transactions/templates/transaction/transactions.html:59
msgid "You don't have any payments right now."
msgstr "您目前没有任何交易。"

#: users/forms.py:57
msgid "Must select a role"
msgstr "必须选定一个角色"

#: users/forms.py:87
msgid "Gender"
msgstr "性别"

#: users/forms.py:95 users/forms.py:214
msgid "Invalid zipcode"
msgstr "无效的邮政编码"

#: users/forms.py:101
msgid "Must select a gender"
msgstr "必须选定您的性别"

#: users/forms.py:132 users/forms.py:368
msgid "Professional Type"
msgstr "专业类型"

#: users/forms.py:139
msgid "Field Selections"
msgstr "专长选择"

#: users/forms.py:200
msgid "Must select a professional type"
msgstr "必须选择您的专业类别"

#: users/forms.py:206
msgid "Must select a entity type"
msgstr "必须选择您的注册实体类型，比如：个体户还是公司"

#: users/models.py:18 users/templates/account/signup.html:127
#: users/templates/account/signup.html:205
msgid "Professional"
msgstr "专业"

#: users/models.py:19 users/templates/account/signup.html:206
msgid "Consumer"
msgstr "顾客"

#: users/models.py:26
msgid "Male"
msgstr "男性"

#: users/models.py:27
msgid "Female"
msgstr "女性"

#: users/models.py:35
msgid "Hold"
msgstr "保留"

#: users/models.py:36
msgid "Bad"
msgstr "坏"

#: users/models.py:37
msgid "Signed"
msgstr "已登记"

#: users/models.py:38
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: users/templates/account/email.html:6
msgid "Email Addresses"
msgstr "邮箱地址"

#: users/templates/account/email.html:9
msgid "The following e-mail addresses are associated with your account:"
msgstr "下列邮箱地址已关连到您的账号上："

#: users/templates/account/email.html:29
msgid "Verified"
msgstr "已认证"

#: users/templates/account/email.html:31
msgid "Unverified"
msgstr "未认证"

#: users/templates/account/email.html:34
msgid "Primary"
msgstr "首要"

#: users/templates/account/email.html:41
msgid "Make Primary"
msgstr "选为首要"

#: users/templates/account/email.html:43
msgid "Re-send Verification"
msgstr "重新发送确认信"

#: users/templates/account/email.html:45
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: users/templates/account/email.html:52
msgid ""
"You currently do not have any e-mail address set up. You should really add "
"an e-mail address so you can receive notifications, reset your password, etc."
msgstr "您还没有设置您的邮箱。您应该先加一个邮箱地址来进行其他操作。"

#: users/templates/account/email.html:55
msgid "Add Email Address"
msgstr "添加邮箱地址"

#: users/templates/account/email.html:75
msgid "Email address"
msgstr "邮箱地址"

#: users/templates/account/email.html:79
msgid "Add E-mail"
msgstr "添加Email"

#: users/templates/account/email_confirm.html:6
#: users/templates/account/email_confirm.html:9
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "添加邮箱地址"

#: users/templates/account/email_confirm.html:13
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that\n"
"                %(email)s is an e-mail address for user %(user_display)s\n"
"                ."
msgstr "请确认%(email)s是%(user_display)s的邮箱。"

#: users/templates/account/email_confirm.html:19
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: users/templates/account/email_confirm.html:23
msgid "This e-mail confirmation link expired or is invalid."
msgstr "该确认链接已经失效。"

#: users/templates/account/email_confirm.html:24
msgid ""
"Please issue a new e-mail confirmation\n"
"                    request."
msgstr "请重新要求新的邮件确认"

#: users/templates/account/login.html:94
msgid "Log In to Hoome"
msgstr "登入Hoome"

#: users/templates/account/login.html:95
msgid "By logging in, you agree to Hoome’s "
msgstr "登入Hoome表示您已经同意Hoome的"

#: users/templates/account/login.html:96
#: users/templates/account/signup.html:118
msgid "Terms of Service"
msgstr "服务条款"

#: users/templates/account/login.html:96
#: users/templates/account/signup.html:118
msgid "and"
msgstr "和"

#: users/templates/account/login.html:97
#: users/templates/account/signup.html:119
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私条款"

#: users/templates/account/login.html:114
#: users/templates/account/login.html:126
msgid "Sign in with"
msgstr "第三方登入："

#: users/templates/account/login.html:135
#: users/templates/account/signup.html:166
msgid ""
"If you have not created an account yet, then\n"
"                                    please"
msgstr "如果你还没有创建用户，请"

#: users/templates/account/login.html:137
#: users/templates/account/signup.html:168
msgid "sign up"
msgstr "注册"

#: users/templates/account/login.html:137
#: users/templates/account/signup.html:168
msgid "first."
msgstr "先"

#: users/templates/account/login.html:141
#: users/templates/account/signup.html:171
msgid "OR"
msgstr "或"

#: users/templates/account/login.html:153
#: users/templates/account/signup.html:196
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: users/templates/account/login.html:153
msgid "or"
msgstr "或"

#: users/templates/account/login.html:165
msgid "Forgot Password?"
msgstr "忘记密码"

#: users/templates/account/login.html:176
msgid "New to Hoome?"
msgstr "第一次使用Hoome?"

#: users/templates/account/login.html:178
#: users/templates/account/signup.html:219
msgid "Sign Up"
msgstr "注册"

#: users/templates/account/password_change.html:23
#: users/templates/account/password_change.html:26
#: users/templates/account/password_set.html:18
#: users/templates/account/password_set.html:21
msgid "New Password (again)"
msgstr "再一次输入新密码"

#: users/templates/account/password_change.html:28
#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:4
#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:8
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:4
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:8
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: users/templates/account/password_reset.html:6
#: users/templates/account/password_reset.html:10
#: users/templates/account/password_reset_done.html:6
#: users/templates/account/password_reset_done.html:10
msgid "Password Reset"
msgstr "重置密码"

#: users/templates/account/password_reset.html:15
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you "
"an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "忘记密码？ 请输入您的邮箱。我们会发一个确认信到您的邮箱里。"

#: users/templates/account/password_reset.html:20
msgid "Reset My Password"
msgstr "重设密码"

#: users/templates/account/password_reset.html:23
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password:"
msgstr "如果你在重设密码的时候遇到困难，请联系我们："

#: users/templates/account/password_reset_done.html:16
msgid ""
"We have sent you an e-mail. Please contact us if you do not receive it "
"within a few minutes."
msgstr "我们已经发送邮件。请联系我们，如果几分钟之内您没有收到邮件。"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:8
msgid "Bad Token"
msgstr "链接已坏"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:12
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password reset</"
"a>."
msgstr ""
"改密码重置链接已失效，请要求一个新的链接 <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">重"
"设密码</a>"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:18
msgid "change password"
msgstr "修改密码"

#: users/templates/account/password_reset_from_key.html:21
#: users/templates/account/password_reset_from_key_done.html:9
msgid "Your password is now changed."
msgstr "您的密码已修改"

#: users/templates/account/password_set.html:23
msgid "Set Password"
msgstr "设定密码"

#: users/templates/account/signup.html:116
msgid "Sign Up for Hoome"
msgstr "在Hoome注册"

#: users/templates/account/signup.html:117
msgid "By signing up, you agree to Hoome’s "
msgstr "在Hoome注册表示您已经同意了"

#: users/templates/account/signup.html:145
#: users/templates/account/signup.html:157
msgid "Sign up with"
msgstr "第三方注册："

#: users/templates/account/signup.html:216
msgid "Password (again)"
msgstr "再一次输入密码"

#: users/templates/account/signup.html:222
msgid "Already on Hoome?"
msgstr "已经拥有Hoome账号了？"

#: users/templates/account/signup.html:226
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: users/templates/link/professional_homepage_link.html:2
msgid "Professional Info"
msgstr "专业人士信息"

#: users/templates/professional_profile/professional_profile.html:132
msgid "Save Changes"
msgstr "保存修改"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:349
msgid "Choose License Type"
msgstr "请选择证件类型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:350
msgid "If you don't have license, please choose meister."
msgstr "如果您没有证，请选择手艺人这个选项"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:424
msgid "Find Your License In Our Database"
msgstr "请输入您的证件号码与我们数据库匹配"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:425
msgid "If you don't have license, please skip this step."
msgstr "如果您没有证，请跳过这一步"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:432
msgid "Enter Or Modify Business Name and Entity Type"
msgstr "请输入您的名字或公司的名字和实体类型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:443
msgid "Enter Or Modify Your Service Category"
msgstr "请选择您服务的类型"

#: users/templates/professional_profile_after_signup/professional_profile_after_signup.html:450
msgid "Enter Or Modify Your Company Address"
msgstr "请输入您公司的地址"

#: users/views.py:155
msgid "Lic number does not exist"
msgstr "证件号码不存在"

#: users/views.py:212 users/views.py:254
msgid "Your Profile updated."
msgstr "您的档案已更新"

#~ msgid "’s Account Settings"
#~ msgstr "的账户设置"

#, fuzzy
#~| msgid "Dashboard"
#~ msgid "’s Dashboard"
#~ msgstr "用户面板"

#~ msgid "Zipcode or City"
#~ msgstr "请输入邮政编码或者城市名称"

#~ msgid "cannot be a negative number"
#~ msgstr "不能为负数"

#~ msgid "Enter Or Modify Your Company Category"
#~ msgstr "请输入您公司的类别"

#~ msgid "Your Name"
#~ msgstr "您的名字"

#~ msgid "Company Name(Optional)"
#~ msgstr "公司名字（可选填）"

#~ msgid "Sorry. Pages Not Found"
#~ msgstr "找不到网页"

#~ msgid "Updated Date"
#~ msgstr "上传日期"

#~ msgid ""
#~ "Hoome Score is caculated by how many years it is in the\n"
#~ "                                            industry,\n"
#~ "                                            suspension history,\n"
#~ "                                            complaints and other many "
#~ "factors. Now we calculate the Hoome Score by\n"
#~ "                                            number of\n"
#~ "                                            work experience, suspension\n"
#~ "                                            history, complaints. Later "
#~ "the score will evolve with more\n"
#~ "                                            factors. "
#~ msgstr ""
#~ "Hoome评分是通过计算工作年限，执照吊销记录，投诉记录和其他因素得出。现在"
#~ "Hoome评分囊括了工作年限，执照吊销记录和投诉记录。 后期该评分会添加更多考量"
#~ "因素。"

#~ msgid "Professional Homepage"
#~ msgstr "商家页面"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "                                    In Hoome, Contractors could be "
#~ "classified into 6 categories: A+++,A++,A+,A,A-,Warning.\n"
#~ "                                    "
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "Hoome将承包商分成了6大类：A+++,A++,A+,A,A-,警告。"

#~ msgid "Number of Cases"
#~ msgstr "案件次数"

#~ msgid "Current"
#~ msgstr "当前"

#~| msgid "sign up"
#~ msgid "Sign up"
#~ msgstr "注册"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "关闭"

#~ msgid "Please sign in with one of your existing third party accounts. Or,"
#~ msgstr "请登入您其中一个第三方账户，或者"

#~ msgid " for a third-party account and sign in below:"
#~ msgstr "第三方用户，请通过以下方式登入"

#~ msgid "Already have an account? Then please "
#~ msgstr "已经创建账户？ "

#~ msgid "Complete"
#~ msgstr "完成"

#~ msgid "What We Do"
#~ msgstr "我们的服务"

#~ msgid "Data Analysis"
#~ msgstr "数据分析"

#~ msgid ""
#~ "Using big data analysis to rate 215606 California licensed\n"
#~ "                            contractors."
#~ msgstr "通过数据分析对加州215606承包商进行分值评定"

#~ msgid "Project Management"
#~ msgstr "项目管理"

#~ msgid ""
#~ "Real-time monitor and manage the project Create new industry\n"
#~ "                            standard"
#~ msgstr "对项目进行实时监管 建立装修行业标准 "

#~ msgid "Payment Guarantee"
#~ msgstr "付款保障"

#~ msgid ""
#~ " Save payment in our platform to ensure safety on\n"
#~ "                            both sides"
#~ msgstr "平台进行工程款托管 保障双方权益 "

#~ msgid "  Copyright © 2017 "
#~ msgstr " 版权 © 2017 "

#~ msgid ". All Rights Reserved."
#~ msgstr "。 保留所有权利。"

#~ msgid ""
#~ "Combined with contractors' background like past work history, we will "
#~ "rate them by Big Data\n"
#~ "                            Analysis Tool and match nearby high rated "
#~ "professionals for you."
#~ msgstr ""
#~ "根据承包商的背景例如工作记录，我们通过大数据分析会对他们进行评分并向您推送"
#~ "优秀的承包商。"

#~ msgid "Transparent Monitoring and Project Management"
#~ msgstr "透明的项目管理体系"

#~ msgid ""
#~ "collaborate between contractors and customers in a more clear and "
#~ "transparent platform to\n"
#~ "                            push the projects move on seamlessly and "
#~ "flawlessly."
#~ msgstr ""
#~ "在我们更加透明的平台上联动承包商和顾客进行协作来推动项目的无缝无痕发展。"

#~ msgid "Premium Experience"
#~ msgstr "完美的体验"

#~ msgid ""
#~ "We commit to offering premium experience for our clients. Among Hoome’s "
#~ "high quality clients,\n"
#~ "                            we offer the price as lower as possible at "
#~ "the same level of quality. About 10%% of owners\n"
#~ "                            will enjoy the benefit –”Work first and pay "
#~ "later”, after background check."
#~ msgstr ""
#~ "我们致力于为客户提供完美的体验。 在Hoome高质量客户中，我们想尽可能地向他们"
#~ "提供实惠的价格。 大约10%%的业主在通过背景调查之后享受了先施工后付款的服"
#~ "务。"

#~ msgid "Hoome beta version has come,"
#~ msgstr "Hoome 测试版已上线，"

#~ msgid "Try it now and enjoy."
#~ msgstr "来试一试吧！"

#~ msgid ""
#~ "We have released the information of California State Contractors, "
#~ "Designers and Architects.\n"
#~ "                            Other States' information are comming soon."
#~ msgstr ""
#~ "我们已经公布了加州的承包商，设计师，和建筑师的信息。其他州的信息将会相继上"
#~ "线。"

#~ msgid ""
#~ "We thrive to build more functionality and improve data analyzing power to "
#~ "enhance user\n"
#~ "                            experience in Hoome platform. "
#~ msgstr ""
#~ "我们奋力建设更完全更多的功能并增强数据分析的力度来改善用户使用我们平台的体"
#~ "验。"

#~ msgid ""
#~ "If you have any questions or want to invest us, don't hesitate to contact "
#~ "us:"
#~ msgstr "如果您有什么问题或有意愿投资我们，不要犹豫，请跟联系我们!"
